有同事見到我行埋去他們度，個個都收哂聲

昨天因升降機的問題，我較遲離開大廈，行到班馬線時，見到有2個男同事，即係我的fd同事，加B同事。他們一見到我即時收哂聲，但我聽到的內容都係公司嘢，但點解他們咁驚呢？

大享話放咗工唔俾講公司野

見到你個名就想打個j

升降機有咩問題

咩對答黎

拉 專心打返國際線post

唔copy果段字？

你搞到水浸